Signal 普及化：Sticker 製作/收集 ｜不斷更新(2)

Signal普及化：Sticker 製作/收集｜不斷更新

話咁快就爆左1001

From上個post唔好比佢停
Telegram sticker to Signal
1. 搵Sticker嘅tg link
(上website搵 / 直接喺tg 開返出嚟：setting> stickers > sticker側邊三點)
2. Tg 搵@stickerset2packbot
3. Command: /newpack
4. Paste link
5. Command: /finish png 512
6. Download .zip file and unzip
8. Signal Desktop Ver. : 上傳/製作貼圖包, upload .png/.webp
9. Done.

What'sApp sticker to Signal
1. 搵Sticker link, down落嚟, unzip file
2. Signal Desktop Ver. : 上傳/製作貼圖包

畀多啲誘因大家轉場，每日搬少少，識整可以一齊整／搬，主要都係由Tg/What'sApp搬過去。

1. 大家盡量留Tg/What'sApp sticker link會方便少少
2. 亦可以留低想要邊啲Sticker, 有時間就做
3. 如有現成Signal Sticker都可以填落去

Sticker List:

連登 Signal Sticker官方已經整緊，見下Post #1
連登幾時整Signal 專用嘅Sticker

茶茶！！！！hello
推下post先

求Bobbyhill 動圖 pack
搵到一個pack有，但得幾張

星星

唔好比佢停

求sho chan doll 動態

推

有無巴絲發現signal好食電
上完reddit發現2018年已經有呢個問題

申利: 已經delete whatsapp

唔講都唔覺睇battery個版佢排第4

搬運whatsapp betakkuma sticker

想問wstick dl 落黎係.Json 係咪轉唔到落signal 用？

Push

想要天線得得b gif!!

想要

D 動態sticker 要點整，
整極都唔支援

轉做apng檔upload

Files 要幾大

唔可以大過 300kb

我有一堆webp
但上網一轉做png 就變晒幾mb
可以點搞

你可以試下 去 Optimize

有冇得gif轉sticker?

求 Animated Gavin

壓極都係咁大

幫你召喚識整嘅巴絲打

pp

逐個sticker 對Emoticon 先奶野...

我懶得搞 用晒同一個算

想要好撚中意返工嘅pop子

wts 都係得4隻
求全套

WTstick 既自制sticker咪無得轉

有無燒山

.

有冇人幫手整兩呢個試兩真 "純表情無字幕"既sticker?
我見條LINK入面全部都係有字幕既 唔該各位

送俾各位欅飯
入面有4,5,6單嘅stickers
自己搬 請多多包容

有隻肥貓好q好奸
好似叫哨阿咪 跪求

有冇巴絲打搵/整有香港話/廣東話字既卡通stickers?

有冇ching整周星馳電影對白stickers

乃同48遲啲再整
欅：

日向：

鹿人與泥鰍-泥鰍與王伯伯的日常實用篇 - 鹿人與泥鰍

【中文】可愛地動了!卡娜赫拉的Piske和Usagi by kanahei - kanahei

Kanahei × Pokémon Animated Fluff - The Pokémon Company

可愛地動了！卡娜赫拉的Piske和Usagi 3 – Kanahei

【中文】活潑地動了！卡娜赫拉的Piske和Usagi - Kanahei

Piske和Usagi 過激貼圖 – Kanahei

可愛地動了！卡娜赫拉的Piske和Usagi 4 – Kanahei

【中文】可愛地動了!卡娜赫拉的Piske和Usagi 2 – Kanahei

想問下大家
upload video上azgif 成功轉咗做apng
下載喺window唔識郁 可以點搞

你個名

跪求印尼肥仔

多謝咁多位用咁多時間整呢啲stickers 俾我地用

多謝咁多位大佬

有
一係你一張一張down返落黎 又或者send曬啲sticker落一佢空嘅chat到 然後匯出對話紀錄
unzip完就咁掟上去就得

點解我禁完條link 轉咗去signal 安裝 sticker介面
之後秒彈返出去 裝唔到sticker

Thanks bros

再㩒多次條link 或者開左signal再㩒

windows係咁,但你up上去signal個sticker maker個到就會睇到佢識郁,我都係一路upload一路整

求白爛貓動態

點將d gif 整成sticker?
轉左做webp file都唔得

求usagyuun gif sticker😭

skip 好多張frames
再Optimize幾次
都仲有600幾KiB

加多句 upload apng(識郁嘅圖)
signal就話300kb upload 唔到
建議唔好超過290kb
因為就算你upload到
張圖真會消失 = 用唔到

From上個post唔好比佢停

Telegram sticker to Signal
1. 搵Sticker嘅tg link
(上website搵 / 直接喺tg 開返出嚟：setting> stickers > sticker側邊三點)
2. Tg 搵@stickerset2packbot
3. Command: /newpack
4. Paste link
5. Command: /finish png 512
6. Download .zip file and unzip
8. Signal Desktop Ver. : 上傳/製作貼圖包, upload .png/.webp
9. Done.

What'sApp sticker to Signal
1. 搵Sticker link, down落嚟, unzip file
2. Signal Desktop Ver. : 上傳/製作貼圖包

upload apng(識郁嘅圖)
signal就話300kb upload 唔到
建議唔好超過290kb
因為就算你upload到
張圖真會消失 = 用唔到

要用APNG

想要trump sticker

Wstick整完可以點過去signal

google form有

再跪求

留名

自己整
搬tg sticker轉過去signal

再更正:
超過290kb嘅apng upload 到
手機唔會見到 得電腦先見到用到
ps 已test過

我都推

壓極都唔到300 kib

喂呀~ 其實整完明明人地有個網會收集sticker 都唔用
都唔明想點~

To create your own stickers, use the Signal Desktop app
(see )

If you want to share them on
see

You can also share your link on Twitter with the hashtag #makeprivacystick

有無呢2set動態版既stickers

推你

del frame

有冇人有聖誕連鼠source
試過dl人地留言既gif 但係convert完好低清 crop正方形又好核突

劣爆 唔識python

再劣整

很想要Jjaltoon
特別係佢嗰幾隻竉物

我都係
就算壓到都好低清

廖偉雄(燦神) 對白圖

正想問有冇人做

BOB叔GIF

up

有冇巴打整熊本熊

有無line饅頭人憤怒版

sho chan doll 有動態版未

cut frames cut到無得cut
壓到pop art咁
都仲有成 mib

我惟一一次成功壓到個算清嘅Gavin仔

整咗成日usagyuuun小突兔嘅gif sticker 分享下俾大家

希望有巨人

Thank you

有冇自嘲熊既sticker

係咪有人要SHO-CHAN DOLL?
我整咗動態版

好耐之前有人係連登求過大耳獸sticker 我個時整咗幾張
而家執返啲圖整咗signal 版 睇吓仲有冇人要

Ching用咩整

多謝Ching

line打包器下載sticker
跟住用ezgif網CUT到張圖正方形

再之後上呢個大陸網壓縮到300kb以下

有無其他師兄分享下有無其他網可以將APNG壓縮到300kb以下
唔想用大陸網

等我試吓先
Thank you

條link係咪無左sho chan doll嘅靜態sticker

估唔到你開post

個list會del野？ 有啲早兩日見到之後無咗既？

thanks !!!

唔算好高清 頂住先啦

好似係 joke bear嗰d唔見晒

搵唔番了

有冇人可以整下hello kitty?

多謝巴打

點解會del嘅呢 line會捉？

仲未有小突兔？

哇！！！！！終於！
多謝絲打！

我淨係save咗一set

Google form 有

繼續推

唔該ching

明明 webp 慳位咁多
都唔知點解唔 support animated webp

有冇人禁入去d sticker link 會彈app

有冇人有用飲筒飲滴露果隻野

有冇人整呢個？啲對白好正

請問有冇康熙來了系列

點解個垃圾Signal 收到訊息冇自動跳出黎講
要我開APP先見到有訊息

Delay得好緊要

咁廢點用...攪到我飯都冇得食

想搬 tg party parrot sticker

但係去到gen sticker個度generate唔倒，唔知係咪size個度有問題

有無多d白爛貓

我有line比錢買 signal好想用

跪求iu sticker

tg to signal

step 5 就error...

幫你召喚識整嘅巴絲打出黎搞搞佢

唔該想轉咖波貓啲stickers落去

請問有冇識郁既鬆弛熊

利申:己拎左LIST個D , 想要多D

Google form有 個名係usagyuuun

有冇白爛猫？

跪求Kermit the frog

而家自製sticker個網 sticker.cloud係咪要等好耐
我等左兩日都未得

點解個list係咁del嘅

Thx

有冇相信政府？

做乜撚野剷哂嘅

見到Gundam sticker

剷晒做乜嘢

見佢寫
此表任務已經完結，各常用貼圖已登錄：

Lm

同求

有d我up咗 但係俾佢del咗 個網兩日都唔見
嘥我心機 逐粒配表情好煩㗎嘛

身邊好多人跟依個表add sticker架

係就係喺晒個網到 但係咁多 點search
有個list可以逐個開嚟睇下嘛

可摸耳留返個表

明明個網都未齊哂啲圖就del咗個表jm9

謝謝師兄
想問下如果Wtsapp 我有save 單獨SHO-CHAN DOLL 動態sticker 可唔可以拉過去signal
但我係人地send俾我save 低 搵唔到原始link

有冇啲類似sticker maker個啲app可以自己整signal sticker?

如果係an機應該可以搵返d圖出嚟

痴線免免已有

有無動態白爛貓

個list死左 唔知點upload
放上lihkg

Sticker pack 1:

Sticker pack 2:

Sticker pack 3:

請問有冇ching有用singal電腦版
mac機同步唔到massage🥶🥶🥶

個表無哂？

有冇巴打用電話sd完stickers
對方收到
但係自己用電腦睇返咩就都睇唔到
啫係自己睇就好似乜都冇sd過咁

蘋果機

send俾個an機fd 叫佢攞返個webp出嚟？

有冇人整Yoyo個表情

gif

多謝絲打 開心死我女朋友

你洗唔係update去drive比多d人知 好多人鐘意樂天柴

個bot dl唔到zip既？

請問有冇呢隻熊貓識郁既sticker

之前update過 但佢依家好似del晒

有冇人有bugcat 嘅動態sticker

點樣可以將whatsticker嘅sticker down落signal
想要果隻sticker冇signal版得whatsapp版

多謝各位巴打

另外燦神可唔可以再多dd

有冇人整咸野圖

點解個list得返咁少既？

Machiko Rabbit 幾兔動態sticker
整咗兩日，支持吓

Animation] SHO-CHAN DOLL 2

300kb內

試下呢個

肖阿咪

多謝你啊我都好鍾意呢隻兔!
但signal好似無乜佢既sticker
本身tg有好多得意又好用

啱啱發現少咗兩個stickers
聽日出個ver 2 先

臭跩貓愛嗆人-白爛貓胖胖貼圖

新年版好似似無人整過
新年快樂!!Usagyuuun：

內有Spoiled rabbit、蛋黃哥、鬆弛熊、布甸狗、SHO-CHAN

Spoiled Rabbit Animated Signal Stickers

thanks
係signal.art 未update 定點，打「白爛貓」search 搵唔到

求玩轉腦朋友

好似話要一兩日先會update
巴打點解唔直接㩒入link?

加左呢pack，但想睇下仲有無其他

有絲打整 啱唔啱洗
Kumamon (common words ver.)

想問下有無呢set pepe 呀？

Machiko Rabbit 幾兔動態sticker ver 2
加番兩個漏咗嘅stickers （在路上、反白眼）
Sticker 對應嘅emoji 都改善咗少少

#219 post 咗ver2，支持吓

Signal 係咪壞咗？

有冇頹廢版爛泥 pepe?

可唔可以整 神7 上網見得Line 有

辛苦曬，down咗支持你

有冇人識將whatsticker裡面冇signal version嘅轉做signal sticker

是唔是呢套

係呀，唔該

本地畫師作品

thx絲打
我自己依家都好努力搵緊動態版本
好似話動態難整好多

有冇人有bob叔啲animated stickers？之前見到個list入面有但係而家冇咗

Ching
Sorry咁遲先整好
因為我唔知佢識郁，加上我又瞓咗
所以搞咗咁耐
你要嘅神7出世啦

推！

啱啱整好
Milk & Mocha: Unstoppable Lovers

Rilakkuma的悠哉日常對話貼圖

好鐘意

巴打 白爛貓太多啦 我揾左啲香港版幫你整
1 白爛貓2☆復刻版☆ (香港版)

2 白爛貓15☆超愛玩☆ (香港版)

3 白爛貓17☆三八阿花一朵花☆ (香港版)

感謝啊好鍾意用Ami

琴日己經用緊, 正到爆多謝

點解個list 得返咁少嘅 明明之前down到眼花

凱蒂貓佔據你的螢幕☆

SHO-CHAN DOLL

試下Resize整細啲先再壓
縮到300X300都夠

有無人有 倉你老鼠 sticker ar

感謝絲打

貓貓蟲-咖波 萌萌特效貼圖

想要多D周星馳電影Sticker

感謝分享

好靚 好得意

唔該晒

整一set比你啦
肖阿咪Ami 5 之動得沒完沒了

想問下整stickers嘅巴絲打 你哋啲圖嘅size係幾比幾? 300x300?

唔一定，我試過有少數動態sticker 將apng 放上ezgif resize之後要縮到120x120先唔超過300KB大小限制

咁resize嗰陣係揀stretch to fit呀可? Thanks

睇你個人喜好
stretch to fit幅圖會變形拉長/闊左，我比較偏好center and crop to fit

點解有d sticker 唔見左

竟然冇人整試當真sticker

有冇人有珍妮佛羅培茲嘅sticker

有冇人會整孫藝珍 同 IU

我整咗啲machiko rabbit嘅stickers，中意嘅可以dl嚟用

好正啊辛苦你整咗咁多
我down哂佢地黎用

伸手黨上網搵下都懶

有冇人可以幫手移植trump animated stickers去signal

有無呢隻

多謝你呀

有冇成人stickers?

有無人有呢set?

有冇師兄有呢set

識郁嘅搞唔掂

有冇巴絲有天竺鼠車車既sticker

有冇sho chan屋企人既動態sticker

我都想要

好啊，熊貓一二

開心share

點解冇人整車厘龜d gif ?

有冇天竺鼠車車stickers

自製sticker 係咪只有我share link同收到sticker嘅人先會見到貼圖包？

應該係掛 除非你upload上網

想問由tg @stickerset2packbot
第5步想轉出個stickers 就彈error 400 (動態貼圖)

個命令係咪
/finish png 512
我試過
/finish apng都係唔得

點搞

求大時代sticker 想跳樓了

求車厘龜sticker

請問有冇史努比同布甸狗

出咗animated sticker

好感謝你

(
想問呢個有冇埋tg版

好似唔多覺有pepe sticker 嘅？

係TG見過

我都係咁

想問有冇其他？唔知點解search完個名搵唔到

想問你知唔知step5點解error？

推推

入去呢度揾
Spoiled Rabbit Animated Signal Stickers

布丁狗♪動態貼圖

有無人可以整反正我很閒d cap圖sticker
好似試當真呢d咁 最緊要句對白清楚

自問自答

新手想問 點解我download左Window版 但佢一開就係咁?
試左重新down過都係咁 有冇人幫到我
利申win7

2,4揾到

唔該絲

呢隻兔好得意，仲有冇多d

有冇人知可以點sort啲sticker?

尋日整咗套 Merry Between stickers
網上素材唔多，搵到多啲可以再整

我知網上有好多，tg 有果啲可以直接轉去signal 用
我主要係整 animated stickers